朋友講,輕鐵跳閘係咁多種鐵跳閘之中最高危,入嚟解釋畀你聽點解,輕鐵記住唔好唔畀錢

輕鐵個閘本身已經畀西鐵地鐵嗰啲高好多,跳閘成本極高,輕鐵仲要不定期會隨機check飛,最近仲要因為多咗人跳閘而check密咗,我朋友話佢搭親輕鐵幾乎每日都check咁濟

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

唔明第一句

輕鐵...閘?

輕鐵邊到黎個閂

輕鐵開放式設計 有閘

輕鐵有閘？你撚我啊

樓主搭過輕鐵未?

輕鐵點跳閘

大陸仔？

我搭撚左半年冇比過錢, so far 都係交通中轉站仲要係非繁忙時段先有人查，見過兩三次咁多

大佬呀 你唔好咁癡線啦.jpg

輕鐵 跳閘？

你睇過個post未

一黎輕鐵冇閘
二黎輕鐵對閘機比動物打爆哂邊有人check

朝朝搭輕鐵都冇人查飛

仲要連買飛增值機都封埋

前兩日先將天北所有機打爆曬
「發緊夢」

你啱， 所以大家千奇唔好跳輕鐵個閘
而且日日有查飛狗， 玩返mtr個閘啦

樓主就真係發緊夢

電車都唔好跳，高危

輕鐵幾時裝左閘
點解我琴日搭都唔見有

仲要我想拍卡出/入閘都士旦冇其中一隻機

利申：住大西北仲日日返工經

我出post嗰時係諗緊輕鐵冇閘點跳驚查飛狗